[世界大戰][300] SK Telecom T1 v Flash Wolves 討論區

鏗哥

等開波好悶

你聽日唔撚考試架

第一場NA EU吸引啲

考 溫到聽日就去
求 B only

我未背書